有冇人用sun mobile $118個plan開埋漫遊？

我見佢哋話要畀$2,000按金，除非用自動轉帳就免按金
但咁咪要畀返原價$138？

tap n go做唔做到自動轉帳?

問過一間舖又話要另外交$2,000按金

正在尋找：
《Sun Mobile》漫遊用家.mp4
▬▬▬▬▬◙▬▬▬▬▬▬▬▬
◂◂  ►  ▐▐   ▸▸

開黎做咩 外國用買sim卡喇

我不如買卡

我都問過，一係俾按金，一係自動轉帳

樓上有人話買sim，其實開漫遊係想收sms，上網用data當然係買sim

你最後用咗邊間？

其實用開太陽台，某次外遊完全無訊號令我諗起呢個問題
返到香港就問下
其實都唔多外遊，未必為呢個問題而突登轉台

我係驚sun mobile收多左我錢,之前CSL先收多左人地錢

漫遊不如買 SIM 卡算. ..按金比成幾千蚊.
又唔係去公幹. 等客電話.

2000蚊,不了